Cousins力挺LBJ未來競選總統：他的真誠能夠團結身邊的人

Cousins：「我從小就是LeBron死忠粉絲。我一直看他的比賽，還參加過他的訓練營，但有機會了解場外的他後，我才知道他是個多麼真實的人。剛加盟湖人的時候，我並不知道這一點。我之前一直都看到LeBron的商業精明那一面，但做隊友之後，我只覺得我願意跟這傢伙出生入死。」

事實上這不是第一個如此肯定LBJ的前隊友，無論是在騎士、熱火或是湖人，從來沒聽過任何隊友或是工作人員對他有不滿聲音，甚至更多的是如同表弟這樣的崇拜與敬重。

Cousins是在Stephen Jackson和Matt Barnes的節目時談到LeBron，後兩人對LeBron也相當尊重，尤其是LeBron對「黑人的命也是命」這類運動的支持一向不遺餘力。

除了利用本身號召力外，James也曾替多年摯友、騎士球探Ericka Weems的姊姊在阿克倫家中遭槍殺討公道。「俄亥俄州阿克倫！我兄弟的姊姊上周末在自己的家中被謀殺！我兄弟的家人需要知道兇手是誰還有他為何這麼做。我的城市，我需要你們所有人努力找出，是誰對如此有愛心的天使，做出這麼可怕、可恥、令人作嘔的事！」

另外他曾在去年籌資1億美元，用於成立SpringHill傳媒，這是一間主張宣揚人權平等的公司。James當時說到：「為今日的公告無比自豪！我們差不多在5年前開始建立這家公司，雖然我喜歡我們製作的每個項目，講述的每個故事…我最自豪的是我們的團隊和所傳達的信息。超過100名職員其中64%為有色人種，40%為女性，在這個產業中女性職員平均僅佔25%。我們的領導團隊是我們整個組織的寫照。我希望感謝公司的每一位成員，謝謝你們相信我們的遠見！我知道我們的工作將會變得越來越有必要。讓我們繼續幫助他人，為偉大而奮鬥！」

更廣為人知還有設立「I Promise學校」之後，旗下基金會再接再厲開設I Promise小鎮，為在此學校上學，且家庭經濟困難的學生提供住所。James：「當你離開學校，沒有穩定的生活環境，你就會回歸那些不良習慣或重新去做那些不好的事，因此我們能為孩子們、為他們的家庭、父母提供這樣的福利，我認為這很酷。」

而在先前總統大選期間，他也成立了「不只是一張選票(More Than a Vote)」的組織，捍衛非裔族群的投票權，最終對於他力挺的拜登與非裔副手賀錦麗(Kamala Harris)勝選有相當大的幫助。

當時LBJ發表公開信：「我們看見你了，因為你們全都現身，黑人的選票很關鍵，將決定這場選舉的結果。你們必須知道，最重要的一件事是，黑人選民比過去任何時刻都關鍵。那些選舉關鍵州中最大的城市，有著不可思議，充滿活力的黑人社區，包含底特律、費城、夏洛特、邁阿密、密爾瓦基和亞特蘭大。」

也就是以上的種種讓Cousins提出LeBron應該考慮競選總統，因為他的影響力實在太大了，他也相信LeBron有能力勝任總統的工作。他覺得LeBron的成長背景和人生經歷可以激勵無數人，也可以民眾共鳴，最重要的是他真誠的性格也能夠團結身邊的人，就像組織好一支球隊一樣治理好這個國家。

source

全世界就得香港人反佢，純粹因為人地唔撑自己
有學識，關心社會嘅人都知Lebron為人權嘅付出同埋佢喺人權運動上嘅號召力
如果話19世紀有馬丁路德金，咁LeBron就係宜家20世紀嘅馬丁路德金

猩猩做總統

同習近平 金正恩 組 三巨頭

好想要人民幣呀

條垃圾怕中國捉佢地坐選擇 跪有咩能力係面對極權國家下不自動下跪

你昏迷咗幾耐
條友拎咩Time athlete of the year都大把人屌佢

佢一直都喺美國對抗特朗普極權

全部都係香港人嚟㗎

轉會中共抱團就得

人地無理佢班人又無去打壓極咩權

頂多有啲勇士球迷

過去十幾年來特朗普都一直喺度欺壓黑人

佢就真係uneducated喇

特朗普係Michael Jackson 既好朋友

同中國組宇宙國?

十幾年
收皮啦傻鳩五毛

美國政壇欠LBJ一個交代

有咩問題，拜登已經證實左老人癡呆可以做美國總統，點解單細胞唔可以做？

mj計白人

最期待既畫面終於出現了

過去十幾年 奧巴馬都欺壓黑人